有冇d好似賭博默示錄漫畫類型？

D劇情好正，最好睇係玩波子機果度，睇到好緊張
最後證明所有賭博要出術先win到

Liar game

今際之國

開張牌開成年

one out

想重睇發現漫畫人冇咗

中意佢描繪廢人心理 例如限量猜拳一開始d人輸左仲未知大能獲係到靦腆傻笑

炸話炸話

動畫先係正到仆街

幾時 動畫化 第三部

給開司一罐啤酒

我介紹呢本，你最好最後先睇，
因為你睇完呢本神作，你唔會再睇得起其他同類型漫畫。

利申：貨真價實，童叟無欺

我反而覺得啲打鬥場面有啲亂，個人黎講中意Liar Game多D

同一個作者
賭博霸王傳

垃圾

鬥牌傳說(同作者)
勝負師傳說

狂賭之淵

我個記憶停留咗喺老母機

班長一日外出
中間管理人利根川

呢兩本有幾緊張…？
雖然我經常翻睇班長…

唔知幾時班長會有中文版正式代理呢？